你地坐係度定企係度抆屎

同女朋友講起，先知原來我地兩個抆屎習慣完全唔同
佢係坐我就企，想問下真係有好多人會坐係度抆？
利申：第一日知有人坐係度抆
=正常都企起身抆啦
=樓主傻仔，宜家先知有人坐低抆

直接去沖涼

感建分

應該再細分向後抆定向前抆

我會沖濕哂d紙巾先企係度抆
d水涼浸浸抆落屎忽度
好撚爽的 試下